所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

喺武漢肺炎病毒肆虐全球之際 ，支共政權不但繼續佢哋嘅有嘅殘忍方式去滅絕抗爭手足和高壓統治， 並且趁機喺呢個混亂局勢下， 強推徹底終結一國兩制諾言嘅港版國安法， 完全係以挑釁嘅心態向全體香港人、抗爭手足、以及國際社會宣戰。 如今，所有人都目睹支共政權呢種狂妄自大兼麻木不仁的失心瘋心態， 如何 喺香港抗爭運動上火上加油。 故此 ，我喺呢度最後要求所有喺海內外抗爭嘅手足， 以及 向國際社會要喺呢個緊急關頭，對支共政權和港共政府施以最嚴厲堅定嘅行動去主動進擊！並要向政權表明高壓手段只會帶領佢哋走入終結的道路， 而國際社會 ( 特別係美國當局 ) 亦都有道德責任盡一切可能 ，以實際行動去支撐現時瀕臨崩潰邊緣的香港抗爭陣線， 包括緊急收容 尋求流亡的抗爭者 、向海外流亡抗爭者提供武裝訓練、 全面清算中共政權喺國際社會嘅政治經濟文化傳媒操控鏈，以及全方位圍堵孤立支共政權。 因為依家呢個局勢已經係一個能夠壓制中共擴張嘅最後機會！

此外 ，支共同港共政權正在急不及待地建構相關的袋鼠法律制度和殘忍執行機制嘅架構 ，從而能夠有效地以系統性的模式 ，對香港進行一國一制管治 ，包括以政府體系壓迫抗爭陣營、利用麻木不仁的法規進行司法迫害 、 利用毫不透明的經濟系統對反共經濟商家進行商業封殺，以及對教育體系進行滲透式嘅洗腦教育等等。 呢一種殘忍嘅管治模式 ，完全係以行政政治決定，去徹底操控整個香港架構和違背上世紀所簽訂的中英聯合聲明， 如同向一國兩制發出死亡證。

所以請大家不要屈服於政權白色恐怖，以及武漢肺炎瘟疫所帶來的生命威脅， 並且要把握 嚟緊呢段珍貴嘅時間重新走上街頭，以一切方式對抗極權， 並請停止任何以分化猜疑之心去衡量他人。 支共政權最想達到的目標，就是能夠喺抗爭運動低潮之際進行致命一擊。

另外，我喺呢度要提醒美國人 (特別係反侵美國人) ，如今武漢肺炎所帶嚟嘅經濟損失和嚴重的人命傷亡 ， 導致嘅原因並唔係完全因為特朗普政府嘅行政失誤和決策忽略所導致， 而係支共政權喺舊年年尾明知武漢肺炎病毒已經開始出現社區爆發， 但係就以自身政權生存為目的，不惜一切隱瞞封殺試圖如實公開疫情的 醫護人員和公民 ，從而導致呢一場世紀大瘟疫一發不可收拾，並導致貴國成為全球疫情中遭受最慘重損失的國家 。 因此 ，呢一場瘟疫都證明支共政權為自身利益，不惜一切徹底殘害人類文明宗教信仰和基本普世價值。 有見及此， 美國社會各界必須聯合當局向支共政權和港共政府，以最嚴苛和堅定的決心去全面反擊， 並盡一切可能提供本人建議的一切支援， 從而帶領香港走向自由獨立的光明大道 ， 因為呢一次係光明對戰黑暗的大戰， 絕對唔可以任由佢哋開歷史倒車。 無可否認 ，特朗普總統喺人格上同政治操作上，亦未必符合美國社會和主流媒體所推崇的美國社會多元價值觀， 例如在處理美國黑人之死所導致的社會動亂， 佢所表達的政治言論和行政手段亦都惹人詬病， 但喺呢度請求美國各界細心諗諗 ，一旦拜登成為下一任總統 ，佢家族過去的中共關係和他本人過去在烏克蘭問題和敘利亞內戰上的失敗經驗， 都令我哋手足難以相信他是否能夠 喺香港抗爭和武漢肺炎疫情上，向支共政權施以強硬態度和反制手段回應支那共匪這種狂妄自大的侵略性手段。

所以，我呢度要重申國際社會都必須要理解拯救香港人於水深火熱和向支共政權大大施壓的重要性 ，從而為喺香港抗爭嘅手足提供一支強心針支撐落去。 因為只有你所討厭的特朗普 ，會真心帶領他整個政治團隊和參眾兩院幫助我哋香港抗爭者， 尤其係佢每一次提及香港抗爭局勢的回應，我們都以激動流淚的心情衷心感激和感謝他的舉措。

最後我呼籲企喺抗爭陣營嘅手足講， 縱使面對獨裁政權的銀槍實彈 ，我們也必定義無反顧抗爭到底， 並不惜一切與呢個全世界最邪惡最殘忍的支共政權鬥爭到底 ，直至我哋最後一口呼吸！

我們永不忘記 我們永不原諒
我們必定反抗 我們必定報仇

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
剿滅匪類 刻不容緩
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光

推吖

push 1

push

推

多謝師兄

多謝師兄幫手推文

向世界呼叫

一定要大聲啲

push 2

push 3

push 4

hello神驅

push 5

push 6

多謝師兄 你想食啲乜?

hi靚女

push 7

要翻譯做Twitter 先有用

梗係要翻譯啦屌 而家係中文草稿咋

push 8

push 9

push 10
咁不負責任嘅話我真係望你哋共產黨殺死

總算有返個負責嘅抗爭者返返嚟

push 11

push 12

push 13

push 14

push 15

push 16

push 17

push 18

push 19

P牌推唔郁，香港加油。

…黎明之前先至係最黑暗。
但黎明必將到來。

港人，同所有堅持至今嘅人權鬥士，唔好放棄。

push 20

push 21

多謝師兄打氣， 只求喺黑暗當中有人帶路點燈

push 22

push 23

push 24

push 25

push 26

推唔到

push 27

push 28

push 29

見到你留言我再回覆咪睇到囉

咪推到囉

push 30

push 31

推推推

push 32

多謝師兄 好撚想踢爆你春袋

push 33

錫

push 34

push 35

push 36

push 37

push 38

push 40

push 39

push 41

push 42

push 43

push 44

push 45

push 46

push 47

push 48

push 49

push 50

等等先 唔好打錯字先錫春袋好撚爽㗎

補返正字 細力啲

踢爆春袋

sor, 語音輸入咬音唔正

tui

628 佐敦見
7月1 維園見

有冇人翻譯做英文

Pishhhhh

大量間諜支那人逃走
導致疫情擴散致全球

卿家所言正是

epic

我都想知

pishhhhhhhh

冇我可以幫手

pishhhhh

tui ahhhhh

Push

一齊幫手翻譯做英文

push push push

While the Wuhan virus plaguing the globe, the Chinese state not just continuing their brutally oppressive regime, and exterminating the protesters, they also forcefully end the sacred promise of "one country, two systems" by implementing their so-called "National security law" in such mess. It is totally a declaration of war to all Hong Kongers, our comrades, and the international society of the free world.

譯到少少頭果part。不過滅絕一字比較返歷史，我感覺誇張咗。

唔好話chinese state，應該話communist China

thx

你去dgx個mv po R 回覆英文歌詞果幾個
睇下會唔會出手

done

你咁樣撐船法會影響想睇想討論or評論嘅人旮

雖然好得意

洗自己個版都會畀人BAN

上twitter未

係我係我 已經試過

自制金剛棒咩料

不過佢而家咁搞法都可能畀人ban硬

sor, 咁撚重要嘅聲明都冇乜人關注真係屌佢老母

你係呢度戴番個頭盔囉
實測：有用
申番利話自己洗自己自己唔覺得討論有影響

香港根本一定要獨立

咩一國兩制全部呃人

或者你試下deep L全文再出一個po 可能會有好多o力人出黎指點江山
另外你個開po時辰
揀個黃金時間喇

等大家一齊翻譯做英文先識分享上twitter

睇post都save返咋嘛

咁起碼都麻煩仲有上連登嘅巴打們 幫幫手分享上 tg Twitter

只有香港成為一個完整嘅國家 先至係唯一出路

睇下仲有冇餘力將篇文寫返整齊佢，然後再開post

push 51

咪成日深夜開po喇
易上熱門 但受眾唔多

diu it's true

push 52

push 53

push 54

push 55

push it

push 56
邊個撚樣出負皮?

push 57

Push 58

Push 59

push 60

push 61

push 62

push 63

push 64

push 65

大哥 借個位黎

連登有政治 審查 我開始有少少信
請比對兩個po

男生被女警裸搜虐打下體 受害人挺身拍片向國際作證港警性暴力

女生退下前線轉任法庭「旁聽師」：陪伴被捕手足，延續運動

1 同 2 開po時間相差無幾 1明顯陸續有人覆 但2間歇性居然仲係熱門 論標題論內容絕對1>>2

認同請幫推番1上熱門 share please

pin ed

謝謝大哥

you are welcome

push 66

push 67

push 68

push 69

push 70

push 71

push 72

push 73

push 74

push 75

push 76

push 77

push 78

push 79

push 80

push 81

push 82

push 83

push 84

push 85

push 86

push 87

push 88

push 89

push 90

push 91

push 92

push 93

push 94

push 95

push 96

多謝走犯

咁客氣嘅

推文推咗咁耐都冇乜人睇
我屌佢老母

我宣佈連登已經徹底滅亡

何解咁重要嘅文章都冇人幫手推爆

因為出面開始帶風鬧美國鳩縮

梗係要屌佢哋鳩縮啦仆街， 依家啲咁嘅風頭火勢再唔有所行動嘅話， 大家都只可以等攬炒

hello元朗人

無問題，再推

都唔知係咪開錯台 推嚟推去都冇辦法推上熱門

唔好破壞兩黨共識

何解破壞兩黨共識？
你唔好忘記共和黨內部都有反侵聲音， 更加唔洗講保守商家佬都好針對特朗普

麻煩你就你呢個論點解釋清楚啲 依家英文譯本嗰部分會有少少修改

不要著急，美國至少都要等黨安法正式公佈先會有下一步行動

現在縮制裁就係要重新審訂內容 (加辣)

反侵好撐侵又好
我哋要製造兩黨反中共識
你整段野去鬧D反侵嘅人
仲唔係破壞國際線

你點叫我唔心急先？ 佢依家專登押後就係要測試我哋可唔可以發動攻勢， 就算係加辣都肯定要拖好耐！

我哋一定要先發制人！唔可以等我哋畀人踩上心口嗰陣先至刮佢兩巴！

用「我屌晒你哋老母」「連登已死」之類字眼，即刻大把人入嚟屌你

梗係要鬧啦

依家共匪可以咁撚得戚，都係因為過去喺美國政府喺對中政策上， 以為幫助共匪發展經濟可以帶領佢哋呢個垃圾鬼國走向所謂民主， 結果依家都有目共睹啦

特朗普好地地正全力抗衡支那極具侵略性嘅舉動， 你班死左膠主流媒體都仲要對佢窮追猛打， 你係都要搞死佢嘅話，就只可以祝你好運，你畀支那人蹴上心口都唔好屌我哋冇提你

起碼畀人屌都好過冇乜人關注

再開過

😡

試下個推埋聽日嘅話冇乜人睇就收皮

推吖婿

推吖屌

keep pushing

支持

不如今日喺度開台

Gchi

call 人

628佐敦遊行
71維園大遊行

識唔識分段

71維園見

Push push

是日電台

所有人唔可以再等落去 《香港最後呼喚宣告書》

估你唔到以為係TVBpost 過夜

家寶唔鍾意用TVB post過夜
再者宜家TVB post日日都上熱門，更加無過夜理由

而家遲咗呀

以前係洗地組之後就開，而家係tvb po之後再開

聽日想早d開71 po

Pushhhh

我諗連續三次嗰陣時都好慘下

同埋開台係將一啲有用但冇人入嘅po推上去㗎嘛

八點？

沒有寶家軍推不起的po

仲捉唔到你隻熱狗

光復香港 時代革命
沒有暴徒 只有暴政
五大訴求 缺一不可
剿滅匪類 刻不容緩
民族自強 香港獨立
香港人 建國
天滅中共 全黨死清光

就咁話

我擔心炒車喎

之前有一段時間上唔到
估你唔到呀連仔

啱呀

其實最尾好似係好少人用

吹水同播歌起碼唔會咁悶喇

都有引咗一啲人入嚟吹水

咁後冇人睇

所以可以放心吹

咁再早d?

同埋互flirt

推呀

你決定啦

628佐敦應該唔方多人

個日為71做定宣傳,舉多d 71嘅sign

TVB上熱門冇用，我都唔睇，一定要推到上去最頂先睇到

告御狀

最近聽過幾次
但好多時大家都唔知下一句係乜

今日因為明星效應上到去啦

聽到呢一句，然後就冇人接

好尷尬

和你SHOP開始時已經叫天滅中共喇喎

帶頭嘅手足要自己接埋下一句

但係好多人唔知下一句

就算講咗兩次都冇人覆

可能係最少人用嘅口號

Ed

你入去叫

播下歌

唔想

G持

傲嬌

有冇心水推薦

講咗咁耐唔想

係自大

喂呀，sorly囉，又binc

可能以後唔加tvb戰線呢個title仲好
將個標題寫到似批鬥黃店/明星po仲有用

自抽

標題黨

大家見到係tvb任即刻走

error

阿寶呀

痴撚線MV

好sad

呢句口號就嚟絕跡

懶到仆街

盒盒有咩心水

被十九才子影響

所以以前成日喺tvb嗰邊開台囉

Hello

有冇人有聽鄧小巧
佢d歌係新一批歌手出奇地正,又有style

舊tvb團隊嗰陣時又係咁

拼拼

好正

豬巴

腦腦

好少人理

有段盛世嘅

歡迎加入正式寶家軍

我呢幾日半潛水咗係咪掛住我呢

我盡量做網上同落地文宣嫁啦

唔係改咗名

油油

咁我講long time no see囉

咩名

呢個禮拜無用TVB呢幾隻字，效果好好多

See now

實家軍

唔知邊個打錯

好好多

造字軍

The Bakerism 11點前已經儲到超過400幾嬲，效果唔錯

我睇now tv新聞囉

發覺黃嘅歌手通常都係有d cult 又好有style個d

咩

We will be back

deanie 姐又係

口牙寶

鏡巴

歌或者音樂

入會容易.......

我絲黎

前幾日果隻副作用咖啡出咗新帖，好似衝住ANTITVB而黎，但又唔係回應緊個藤黃果指控

Pepe哥

要班名人同kol出聲
最近佢地次次都係前一晚先po

聽日開po就係叫大家盡早炸佢地

好快又tvb 化㗎啦

求求

鏡鏡

有入冇出

佢解釋咗點解

你使唔使開多次問候民陣呀

而家就係講緊藤黃果冇乜用，又有副作用，佢又提藤黃果做乜

t

講咩？

t?

Now同有線都染紅
得返網媒

Deanie姐係老一輩最型個個
仲有佢
我覺得佢實力同style唔差過王菲

Sor,呢度太多變性人

拼拼絲

港台都係

清算完主流，下一個就係網媒

好彩 我媽睇開燒山

另外仲有單花生就係，澳洲膚潤康今次用《大紀元》洗post

要走就要留低d野....

唉

黃媽咪
介紹多啲黃youtuber俾佢睇

落廣告去蘋果再講呀

推一推
呢啲正經po咁少人

又嚟

叫人宣傳下71姐

佢識得多過我 日日洗碗聽

衰鬼

佢08年個live正到

留低d咩

有咩
點解呀

仲有第三單花生就係
呂洗頭水果五、六十個顧客比人「勸誡」完之後，好似無一個回應過我地 高度懷疑極大部份係打手AC

唯有希望維尼快啲加速

活摘........

根本應該係天后級數

陣間上水問佢囉

變性人

係咪又係自己嘅員工ot

大紀元

我比較想要戈巴卓夫嘅加速

好正
我阿媽都係，有時佢仲緊貼資訊過我

可能性格怪怪地影響發展

明哥呢首歌咁少view

家中之寶

望下樽油

佢玩到上咗癮

唔出奇
好多花生post素材

活摘士多啤梨

628佐敦遊行

71維園大遊行

第四單花生就係
AQ水出咗個有獎活動，有900幾條友留言報名，睇黎死忠仍然有唔少

頭條新聞播咗應該多啲人聽㗎噃

好慘

你咪食咗佛跳牆

但冇玩囉

港台都踢爆咗喇喎

拉我落水
庫哥唔係講緊我
我有米九高

AQ水

做乜喺到講
我以為你2米高

佢會有咩影響，唔係好識

「又有人過嚟負評我哋嗰啲page呀，你哋今日每個人同我洗版洗到佢哋唔見為止。」

1.隻水殺到菌，不過唔值個價姐，所以仍然有班師奶繼續用
2.打手

成日覺得aq 好似果d 亮碧思咁
入咗會出唔返黎

仲有人信

家黃萬事興開心

嗰種係放寬到蘇共無法控制

好血腥好殘忍
雙手沾滿血紅色

兩者都有囉

應該全部都淨係睇咗頭條呢個live

思想教育

見到你突然想講
着埋鞋咪2米高

不過佢哋本身就係咁好㗎啦，無論點都有人聽㗎喇

好多汁

細個成日都嚇親

寶寶

「你哋一人開返五個acc，今晚六點前我要見到fb page有好多顧客。」

我地香港人要優先公開嚴正聲明反國安法

黨安法

要對外宣用英文

10cm 高嘅鞋

「 老細，我陣間有嘢做呀」

CCP Security Law

我好鐘意明哥solo個幾隻碟

邊度好多汁?仲多汁到嚇親

呢首
達明真係好好，無論音樂定良心

HK

Lady gaga著開個d

播啲霑叔歌先

如果你用ccp㗎，咁咪更加明顯

好過national security law啦

「So?」

未見過呀

聽下Hocc

我唔識欣賞

小心仆街

「 我意思係無謂糾纏於網民呀嘛，或者我哋應該落啲廣告去其他傳媒。」

係喎

但係唔知點解通常唔標明CCP

National其實係要用嚟形容香港

士多啤梨好多汁

係成日比法輸功嚇親

「You're fired！」

咪唔好用去講惡法

因為啲人會誤會呀嘛， 唔知頭唔知路嘅人可能以為真係去咗防止恐怖襲擊呀

有碌棍頂住 唔會仆到

「老細。」

小寶寶

「快啲同我搞返掂佢」

文宣上要先入為主

香港nation

一定係

我哋唔係已經用咗喇咩

咪畀中國騎劫咗個nation先囉

由佢一出道聽到佢今日

「老細， ai叛變呀！」

同埋我地係咪應該將各個TVB金主報料上黃藍地圖

但係民陣遊行文宣都係用national

正

我見到蘋果英文版用ccp security law感到安慰㗎喇

得蘋果夠力講反共

「你係咪唔想撈呀！」

推上熱門

話係要保持樂觀畢竟「送中」呢樣嘢都唔係初期就有，大家仲喺度講緊「反修例」

但宜家除咗少數人之外大家都係用緊國安法

「唔係呀而家攻擊人類呀」

都有唔少人成日講 "阿爺"

應該用爺安法

「抆電咪得囉」

「 總掣唔喺度呀」

幫手推下得唔得阿

7.1全世界及共產黨目光都注視人頭數目，決定權在你那

Btw用"阿爺"可能反而吸到啲中老年階層

7.1全世界及共產黨目光都注視人頭數目，決定權在你那

可以試下嘅

推俾多啲人睇

所以佢先係哂d支放軍營放滿摺被軍

可唔可以幫幫手

7.1全世界及共產黨目光都注視人頭數目，決定權在你那

光復香港 時代革命

幫下手丫
7.1全世界及共產黨目光都注視人頭數目，決定權在你那

好想用呢個覆佢

你最後一次做愛的時候，不會知道那是你最後一次做愛。

有人話講endgame 講到唔想聽

無計，自己知就得，過完黨安法，休矣

今天發生的，明天不一定發生；現在擁有的，瞬間可以失去。帝王式出巡，大家有眼目睹，專制近在咫尺。今天我們仍能振臂一呼，自由發聲，不代表明天依然一樣。請珍惜，請捍衛，不要習慣、不要掉以輕心。

但係到時，抗爭就唔需要啦

用呢個標題黎開po正喎

你呢段嘢唔翻譯做英文 剩係係度圍爐講係冇用嫁

香港自治法案正式在美國參議院通過！

老美著重法律，我地真係不能心急

唯一要優先推動7月1遊行

寶巴有感悟

咁就一定要喺71嗰陣展示我哋嘅誠意 尤其係通過咗之後更加要衷心感謝佢呢個時候懸崖勒馬

有冇機會 方法令藍屍絕種

社會主義鐵拳

送佢哋上大灣區買樓 地基都未有都要照送過去

感受中國嘅偉大

屋企嗰紫屍真係有喺大灣區買樓 之後租比人

CLS

真
佢之前武漢肺炎捐咗幾萬蚊俾支那

揼錢落海

係
但係佢有錢哂呀

屌

其實呢排真係抗爭低潮！冇抗爭活動，連儂牆都冇少咗人貼，國際戰線都好難推得郁。Pompeo都講咗話睇吓我地點react。我都想知大家係因為咩而少咗出嚟呢？
1. 因為啲狗係咪都咬人，法庭又紅L晒，怕出嚟會送頭？
2.期待攬炒中，覺得冇咩可以做，只等國安法落實，然後美帝來懲罰?
3. 心灰意冷，忙緊安排走佬(移民)?
又話齊上齊落？手足係想光復香港，唔係爭取逃生門！
又話“唔係因為見到希望而堅持，係因為堅持先有希望”？又話“一息尚存，抗爭到底”! 人呢？勇氣呢？
淨係喺黃色經濟圈內食買玩係唔夠㗎！
同我全部71出晒嚟，我要國際睇到香港人冇放棄！我要人狗比例去到30：1。Together we safe!

唉 如果佢係黃咁咪幾好

應該成日捐錢畀六一二、星火、立場同蘋果等等

係
佢仲要係好豪嘅人

今夜時空跳躍

跟唔上

可以英譯之後洗twitter嗎?

版主希望大家可以出手幫幫忙英譯

強帖

早

夠唔夠摟打

夠

攬炒團隊聯繫到喺EU有一定影響力嘅Martens Centre think tank 討論歐盟可以點支援香港！

嘉賓：
#斯洛伐克前總理 Mikuláš Dzurinda、#歐洲議會議員 Miriam Lexmann MEP、#梁繼平 手足

時間：
26/6 (五) 香港時間1645-1745

詳情：

【626攬炒團隊 歐盟戰線新嘗試！】

時間上，明白大家返緊工，未必衝到去廁格睇直播。但希望大家可以喺夜晚、週末重溫支持，借力量俾我地。

今次 think tank 活動view 數將會係一大指標，鼓勵更多歐洲think tanks 為香港發聲，思考香港重光後嘅國際價值。626見！

吹雞吖， 依家民意反而轉咗唔係比較親近示威者

係今日
view要人

thx ching

寶哥

痴線
熱狗都係共產黨嘅一部分

咁吹完之後順便幫手share

不過講真依家仲抆水過三罷

thx chida

最衰嘅係土共已經學人開始喺youtube上面搞網媒製造輿論

跟住睇下689唔會唔會 喺facebook打飛機計下蘋果有幾多廣告

乜唔係大紀元最落力反共嘅咩？

爺爺你老母咩支那唔係我祖宗

share咗 好耐

689 咁得閒唔去理國家大事咩，奇怪

71一定要上嚟呀
唔可以認衰㗎

佢呢個中年亞氏保加症患者乜都冇嘢做嗰陣，就只可以踎喺facebook入面圍爐取暖

咁愛國用微博㗎嘛

廢柴一個 無須再理會

連登係同溫層黎，貼紙師麻煩呢幾日一齊努力

走出冷氣房都唔係一件好困難嘅事

新唐人同大紀元

不過香港就只得蘋果受眾多

唯獨起碼多幾個多幾個傳媒盟友好過多一個敵人

YouTube, fb又奶共玩曬

我諗起之前功夫足球嗰張cap圖

推！

我會覺得 要求全球圍剿中共比要求全球拯救香港更出師有名

當然啦！但唯獨拯救香港先至係圍剿中共嘅第一步， 佢就好似諾曼第海灘咁 畀盟軍搶灘登陸解放自由世界

push 97

push 98

push 99

push 100

push 101

push 102

push 103

push 104

push 105

push 106

push 107

油油得唔得閒push我兩野
唔想71又冷冷清清告終嘅入一入黎....

求幫推
唔想71又冷冷清清告終嘅入一入黎....

戶戶可唔可以幫我推下
唔想71又冷冷清清告終嘅入一入黎....

唔想71又冷冷清清告終嘅入一入黎....

pushed

push ed

謝尻巴

收到

牙户死咗

仆街Mon po狗同我放返佢出黎

掉咗落鹹水海

開台
唔想71又冷冷清清告終嘅入一入黎....

是日電台

唔想71又冷冷清清告終嘅入一入黎....

你老味 冇mon po狗畀我撚下都唔畀

係

再推

知道 油油

push again

Pishhhh

TUITUITUI

人都冇咗撚乜鬼

tui ah diu

整成點

國安法即將來臨 最後一推

English version in progress

多謝絲打

push 108

great support add oil

push 109

push 110

push 111

push 112

push 113

賞面光臨入黎坐下嗎有個仆街秒速衝入黎不推我文搞亂討論

直撼黨安法：宗教自由會否等於顛覆國家

謝謝大巴